力威健身一問

有無巴打去過力威健身可以分享下
如果去一個月夠唔夠